廢青三罷又失敗強烈恥笑區(3) [開心emoji]

屌 笑死我
究竟要失敗幾多次 你地先知香港人唔會三罷？
香港人已用行動表態
根本主流民意唔支持廢青
希望班廢青唔好再搞亂香港了😁

恥笑區（1）

恥笑區2

香港正常運作
人人返工返學 正常生活 社會安寧
呢樣先係香港人想要既
班廢青仲叫人支持
好心自己照下鏡啦
係咁多人支持既 就三罷成功啦
根本成班廢物小眾圍爐自high😂

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?